12.12 新建项目时,让配置ssh秘钥,按照给定教程配置秘钥后不会验证,不知道实例的域地址,说明书中给定的案例为git@gitlab.com,不知道如何替换
一分钟后试了试给定的案例,原来用给定案例就能验证啊,说明文档里说的是:run the following command in your terminal (replace gitlab.com with the domain of your GitLab instance)不是替换吗,有些费解,但后面出现的提示和文档一样,那应该就是ssh验证成功了
